俾屋企人吹拍拖

一大學畢業，屋企人係咁問幾時拍拖。
成日又話介紹邊個邊個親戚，又話同事啲仔幾好幾好...
日日係咁煩，又話邊個邊個雖然大十幾年，但有樓事業有成 講到好似賣女咁

有冇絲有同樣煩惱，你地點反應？

P.s. 幾年前拍過一次拖

宜家唔拍仲等幾時

有女仔唔想拍拖㗎咩

同我拍

你靚唔靚

大十幾年

臭雞老母
臭雞蟲老豆

有得催㗎咩

咁你有無心儀對象呀

一直覺得應該做朋友，了解左，覺得合適，就拍拖。

但如果一認識，就以拍拖為目的，見到既野就可能無咁真實。

明碼實價同大十幾年有錢個個結婚先 再借D易相處唔到離婚分佢一半身家 先再搵真愛

理想係咁，唔係個個人都搵到合適嘅人

有啲人 搵/等 呢個合適嘅人到三十幾四十都未出現
時間過得好快㗎咋，早啲諗清楚自己要啲咩

有啲好感就試下拍，相處下磨合下
真係唔合適先分開

但係人大咗只係想要相處舒服同對你好就夠

不能同意更多

23

樓主出黎做野未？ 拍唔拍拖有時唔到自己揀

我上年岩岩fg, 翻工既同事全部30up ,
另外人大左圈子愈黎愈唔想改變，
除非轉工先可以搵到另一半